有冇人可以教下我應該點做？好苦惱

先講下背景，
我同佢係通過某啲活動認識，之後因為一啲事而熟絡（我係男，佢係女）
相處期間一直都幾好傾，主要係大家有好相近的喜好，
而佢本身係好少同人係whatsapp傾計（佢朋友講佢1日都可以唔上線），同個性應該比較內斂
所以同佢日傾夜傾有啲啲難得

但突然有日佢話唔好再理佢，因為佢突然覺得所有野都好煩（但前一晚有一齊食飯，之後whatsapp又send下相同幾好傾）
而我就大概回左自己小小一直以黎既心意說話同祝福，仲為自己令佢感到好煩而講聲抱歉
之後大家就無再聯絡

大概過左大概2個月，因為知道佢生日，同手上有啲野未還比佢
就自己畫左張細卡同一個鎖鑰扣連同要還既野，交左比佢朋友轉交比佢
但因為一啲事，佢朋友一直未約到佢，所以係大概再過左1個月先送到佢手上
就係近日，我發現佢whatsapp一直無相既頭像用左我所送比佢既生日禮物既拍照，
我想問一下，我應唔應該同佢say個hi，或者應該講咩好？
有冇巴打有相同經歷或絲打你點睇呢件事？
麻煩巴絲們比啲意見我，感激不盡

要啦屌
換得相
姐係都有d野啦

唔好理佢啦
_全部都係_ 扮咩上菜

主動啲，你5系諗住等佢黎hi 你呀
甘都要教

正常收到你d野之後都會wtsapp你講聲多謝啦

十年大將軍

希望係，諗緊點開場白

佢唔收兵的

好 但仲未諗到講咩好

佢應該係一啲好內向既女仔，平時係大圍時完成唔出聲的

唔好公開處決我

例排燥底啫，個個月都會架啦
點知你真係唔理人

換左相都係比signal你，咪問下佢份禮物鐘唔鐘意囉

希望係啦

5你老母
系你老母
甘你老母

呢度唔啱你，直接死返5p啦

都好 有得諗

唔好理佢啦

點解咁講
你係絲打 覺得其實應該唔得?

搵返人啦，都過咗一個月，要煩嘅嘢都煩完啦
樓上話開場白問佢中唔中意份禮物都ok

好 希望可以聯絡返先 夜啲會whatsapp佢

女仔有時就係咁架，突然就情緒變動
好似其他巴絲咁講，無諗過你咁就縮

希望係咁，一陣就whatsapp佢，希望可以重新聯絡返先

唔試就一定無機會，試仲有一線生機
唔好抱太多希望就好